818落大雨，上街？不了

不你老母呀
全部同我出黎呀
有gear帶gear
無嘅就即刻去買
818出黎
818出黎
818出黎呀

出黎呀

推推推推！

去死吧你賤種假標題狗 我屌你老母

818 818 818

同事真實對話，我即場講左以上說話
唔撚使fact check

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

出呀！

八號風球都冇走 落雨走乜撚！

會一早出定去

落狗屎都去

核爆都要出

有條文宣片 幫手推/share下啦

［置頂］8.18 最新文宣片出爐！聽日2點維園見！

DLLM 標題黨

因果由港 容港治己
光復香港 時代革命

推

🍮🍮🍮

818見

屌你老母支那狗
慢慢換ac入黎幫手推po啦

一定見

Z落雨唔驚tg

唔好意思，阻你少少位

【反送中】【MV版】《覺醒》

創作左呢隻歌曲希望多謝每一位為香港出過力既人，同埋為大家打打氣！

大家818繼續努力。

721 811

無GEAR 照出 無畏無懼 因果由國 容港治己 義憤明誠